黑警你哋雙重標準呀？唔好唔記得你哋前幾日掉垃圾桶

罔顧他人人身安全 你哋無資格講 唔好唔記得你哋前幾日成哥垃圾桶抌落嚟

如果聽日PP R P咁撚樣講一定要問佢哋係咪雙重標準

推